一句到尾，如果有餐廳因爲你哋要求‘平權’，放支那人入去而中肺炎，平機會係咪填命

屌你老母答我丫

末必幫到乜，但佢地咁鍾意出信，咪等佢地做多D paper work.

***
平機會搞光榮，咁我地搞返平機會